(綠帽)死厹想俾綠寶慘汁我飲

話說有條死狗公成日襯我忙就成日咋雞依想俾綠帽我戴，前排仲想約我女友睇戲，點做好

死狗公 知你有上連登 你唔好煩我女友喇好嘛

你女友比人約到都唔係咩好野

agger

你條女識拒絕咪得

睇怕你女朋友想你飲慘汁手

牛唔飲水點㩒得牛頭低呀 今次比你發現 下次呢 下下次呢

女朋友告訴我的之前已經係咁想約佢單獨出街臭狗仔知佢有男友的

喂個狗公姓乜？

太古厹

開唔開得名？

屌你咩咁小氣下次先再約你條女囉

不知道

一隻手又拍唔響既
你條女冇比反應佢又同你講，驚閪咩⋯⋯
你又阻止唔到佢鐘意你條女
叫你條女，block fb, whatsapp，乜7都block囉，真係冇意既話

叫佢block佢好似好小家

唔分享你條女隻閪仲小家

Share呢個post比條女睇啦

傻仔 分分鐘你已經綠咗啦
條女係度扮純情